香港究竟扯旗手多啲 定係护旗手多啲?

我係扯旗手
我係护旗手

1分鐘 結果
100% 香港人都係扯旗手

护你老母

佢唔係特登㗎咩

唔知你係咪直必腸
但下次見到有人係fb 寫: "我係护旗手!"
不防大家都覆一句: "护掂點你老母先啦! 有人已經攞緊籌排隊屌伯母啦!"